23歲吳宜樺清新性感擠身試鏡行列

新星超模吳宜樺人美身材好，私服風格更是十分受歡迎。

17歲時一舉奪下新絲路模特兒大賽冠軍，19歲再登上義大利超模之路－羅倫模特大賽冠軍寶座的台灣時尚新星吳宜樺，不僅於2016年成為國際彩妝品牌媚比琳（Maybelline）首位亞洲模特兒，2017年更簽進韓國模特兒公司YGK+，年紀輕輕即在時尚圈大放異彩。更厲害的是，近日吳宜樺現身紐約參與維多利亞的秘密（Victoria’s Secret）天使超模試鏡，消息一出吸引眾多粉絲為她集氣加油，期待吳宜樺能成為首位站上夢幻舞台的台灣天使。

吳宜樺在社群網站上PO出於紐約試鏡維密大秀的街拍美照。

身高177公分，擁有10頭身完美比例的吳宜樺，身形纖細高挑，擁有一雙登天鉛筆腿，更令人羨慕的是，她的上圍也十分豐滿，光是看私服及海邊戲水照就能看出，曲線性感的她若是走上維密大秀，一定能展現出清新又性感的新鮮面貌。

身形纖細的吳宜樺，曲線依舊十分性感。

除了在時尚伸展台及國際品牌的廣告中可以看見吳怡樺的身影，和一般年輕女孩一樣喜愛透過社群網站分享日常點滴的她，也時常PO出穿搭照展現時髦品味。究竟哪些單品是這位新生代超模的最愛、怎麼穿才能又韓又潮，吳宜樺的社群網站上提供了許多參考範本！

吳宜樺自2016年起成為Maybelline首位亞洲模特兒，期間不斷推出不同系列的形象廣告，展現出她多變的時尚面貌。

寬鬆素面長版上衣

吳宜樺的私服穿搭偏向街頭休閒風格，且愛用極簡元素混搭輕鬆氛圍。寬鬆素面長版上衣搭配非常簡單，不僅可以運用色彩展現甜美、清新、率性等多種面貌，下半身只要套上一件短褲就能展現美腿優勢，不必刻意搶鏡就能奪走旁人目光。

迷你百褶裙

韓國女星及偶像最愛的迷你百褶裙，也曾多次出現在吳宜樺私服造型中。充滿個性的她巧妙混搭運動風、街頭感單品，將可愛氣息強烈的迷你裙穿出Girl Crush味道，連女生看了都忍不住按讚！

全身單一色系穿搭

吳宜樺另一個最受到喜愛的搭配方式，就是統一全身色系，以全黑、全白、全米等色彩完成簡約造型，而且，比起花花綠綠的女孩感元素，這樣的搭配更適合高挑的她！

對腳瘦到咁樣，靚咩

普通Model樣，係177cm所以屈機

真係講唔出靚，
瘦成咁仲話靚根本係病態，
國際對模特兒嘅審美觀同要求根本痴撚線
唔值得吹奏

不過有排台灣傳媒講，又黎台灣之光

屌骨

對腳好恐怖

佢個比例點解咁怪

維秘嗰啲瘦得嚟有波有籮有腹肌架嗰
呢個拍埋去成個拉長版細路女咁

著住衫都還好
一變Bikini即刻上一頁

對超模嚟講根本唔夠瘦

死雞婆 臭閪

好瘦

瘦撚到